其實點解大家樂/大快活/吉野家無Apple pay?

點解唔多啲舖頭加入？

唔想用依兩個 對住個收銀阿姐講唔岀口

百里香都無

傾唔掂數. 可能食水深.

咁老闆你快d搞番部啦

係老細你唔整姐

因為佢地班高層離地

話手續費貴 咁大間公司一定傾到一個合理既手續費ga wor 銀行都好想食呢條水喉

呢兩個打死都唔用